成人片公司SOD主理：大人的主題樂園「SOD LAND」即將開幕

日本最大的成人影片公司之一的SOD（Soft On Demand ソフト・オン・デマンド）近日宣布大人們的主題樂園「SOD LAND」將於2020年10月10日開幕。

將於新宿歌舞町開業的「SOD LAND」由共有5層（B1F-4F）不同概念的店舖組成。不同日媒消息介紹了SOD LAND每層主題：

B1/F：SOD女子社員酒場 ウブ新入社員店（新人層）

1/F：SOD LAND 総合受付（女子社員層）

2/F：風俗研究所 「カクブツサロン」（風俗研究所層）

3/F：SOD Syain Bar KABUKICHO（有名AV女優層）

4/F：SILENT BAR（AV女優層）

SOD LAND

地址：東京都新宿區歌舞伎町1-21-3 フルフルビル
前往方法：西武新宿線西武新宿站徒歩1分鐘、JR山手線新宿站徒歩5分鐘
營業時間：17:00～22:00（實際營業時間或有改動）

為對應肺炎疫情，官方指已引入最新的設備和實施最高水平的防疫措施，包括：

1. Sense Thunder：
以AI識別樣貌及準確篩查發燒情況。戴著口罩可以測量溫度。

2. Three of Defense
踩在墊板上時，會使用對人體無害的無酒精消毒噴霧進行全身消毒。

3. エアロシールド（Aero Shield）
室內設有殺菌力強的UV-C紫外線照射裝置，保持安全、安心的環境。

4. LAFUADO FILTER
冷氣已安裝具有防病毒功能的高性能空調過濾器，立即轉淨化空氣，對室內滅菌和除臭也有效。

見到咁多防疫措施
究竟到時D肺炎毒D定D客個樣毒D

有冇游泳池？

Vip 席係點？

前台傾計 後台傾密計

最尾嗰張圖右上角咩名

遲d變水龍敬樂園？

俾唔俾帶出街?

Vip席地板下面嗰個

vip席係咪有得奶西？

未者係AV主題風俗店

翻新版夜總會?賣酒不賣身?

有冇得扑野先

唔好咁多幻想啦

唔係大有錢佬 波都冇得你揸

可能有隔住衫磨

有無得揸波先

咪即係bar...

有冇live show？

隔住塊膠，不如睇電視。

日式東莞？

第一張圖=>
實有不過寫明VIP!!
其實都好既. 等D 拍AV多條路行.
keep 得好可以玩到四十幾歲.

男人天堂！！！成人版玩具反斗城！！！！

水龍敬樂園

想知左下條醜女係邊個

屌 +1

避孕貼紙

即刻諗起水龍敬樂園

風俗研究所係做d咩？

依稀記得同cosplay嘅人扑野係要額外收錢

有冇ISO東莞式服務先

可以訓低睇

「說穿了，最終的目的還是想來看 AV 的吧，這家店的目標就是要讓客人們都處於半勃起狀態下回家。」野本社長在日媒採訪面前誇下豪語表示

同女優一齊睇佢做既AV

可以睇無碼係點樣喇

天體樂園

水龍敬主題樂園

有冇得屌先

最尾張圖中間咁似探監

解封後要去朝聖

後台係訓地下望住底褲飲

唔知邊一面會質素高啲呢？

去歌舞伎町仲要返歸睇av

啱我

我都想講 扯住走緊係去泡泡浴

名義上應該唔得, 犯法

incase大家唔知
而家東京每日都有around 100感染
&好多都係喺啲風俗場所賴嘢

最後應該咩都無野睇

下面正

有冇link?

雞竇

同員工先要

屌高級青樓

習體瀨lin 頭個單

咪抵囉，4千幾蚊港紙屌日本女優

香港d臭雞ptgf,閪口閪面死魚咁都收3千至5千不等，講緊係好撚普通既質素

諗起水龍敬樂園

你有錢，想點都得喇，仲使問。

本番禁止

和味滴蠟尼？

仲以為水龍敬樂園

做vip仲要服侍條女

人中之龍咁

VIP席個角度係咪單面玻璃？出面睇到入去好尷尬

咁搞法以後咩Disney Land 環球片場 Lego Land仲有人去既?

第一眼睇唔到vip喺邊 睇多次笑咗

有埋game?

第一眼我都諗起

包唔包出火？
慶恰恰硬住咁走？

都要香港啲傻鳩雞蟲受嘅

stop pu

上面大波D

有得睇西

點解頂樓唔係佢

幫幫我

我有呢個癖好

就係想引你買AV返去睇

摸手仔都幾皮

去到日本，正正經經叫雞都冇咁嬲
去依d主題公園去到慶恰恰唔包出火就好似帶你入3星米之蓮餐廳但冇得食嘢一樣

二樓條樓梯好撚正wor

一齊拍AV

,即係做雞

咁撚平飛田新地都2萬起啦

你撚想

插住個av女優，佢照做野

VIP都要隔一隔